一問就想屌既女人味香水

我先
Jean Paul Gaultier Scandal 粉紅色

Chole

邊隻

艾詩沐浴露

澳寶沐浴露先岩

VS嗰啲八婆香水竟然未有人講？

粉紅色
好飲聞糖咁

澳寶沐浴露

果枝麻麻地 唔夠香 同埋好快散左無味
最好香精last耐d

玫瑰果隻？

仲有無 請出招

和興福仔

Anna Sui 好撚淫

仔仔噴古龍水褸屌啲

問？

點解可以咁香

窮L

雞味

Lm

樓主係絲

邊支

睇樣㗎啫⋯⋯

Ysl反轉巴黎

有冇女人聞到即刻想被屌既

x2

How to ask? Thx

Hollister

隻隻都好淫
好似落左藥咁老遠聞到都扯到行

味都好撚重要，條女唔香仲有浸除幾靚都無用

驅風油

之前有個 intern 用香油，唔係香水

日日索到爆鼻，搞到小妹都想用

果d咩費洛蒙香水 有無巴打試過 我都想知

有無巴打買咗呢隻男仔香水？俾啲女話好好聞？

精液香水

chole茉莉味 真係聞親都扯旗

摟屌香水

玫瑰味

霸王洗頭水

Bodyshop white musk

如果男人用呢

不修邊幅 麻過麻甩佬咁 攤起床度食殘廢餐咁
咁嘅case 邊枝有用

成日見fb ig廣告

澳寶沐浴露for sure
行名山聞到好撚想屌閪

第一次聞到有女同事噴呢陣味
不自覺地成日追9住佢聞
但後尾聞聞下覺得有啲俗
同chanel coco一樣

邊種屌
我淨係知有啲臭閪搞到好撚大陣味
真係想一拳打落去嗰隻屌

Bombshell幾正 沖完涼用佢隻lotion 已經好夠味

仔仔噴CK香水聞到都扯晒

ching six野 終於有人明

上面班細路唔six野
我地唔好怪佢地
過幾年佢地都會用澳雪

買咗 噴完想屌埋自己

想屌既意思係???
屌好撚臭定係好撚香好想屌?

倒瀉CK香水咁你未扯到變黑

聞過男仔噴versace藍色
真係好好聞 搞到我係女人都想買

公司有個肥婆用

Ifc果隻係p記

貴十倍

six嘢一定會帶私伙

jo malone peony and blush suede

之前家母買過，家父話隻味好姣

我見住佢入雞竇

有隻蜜糖味，有時係街會聞到
知唔知咩牌子咩名

Chloroform

呢啲係阿婆香水嚟

柔順劑既味道

學生妹件冷衫浸味

Maison Margiela

人類既費洛蒙好似仲未搵到

白花油

呢隻我有，好香！！！

我巴，細個中一嗰陣 個社長一直有陣，嗰陣味幾舒服，嗰陣時唔知佢噴咗香水
到大個我有個friend有一日又係有呢陣味 跟住我先知原來嗰陣味係ck香水陣味，其實我真心覺得呢隻味真係好好聞，女嘅搽呢隻香水我真係硬L曬

任高高低低家中都會填滿愛，劃破了大時代

散發你的嬌美

Prada luna rossa carbon

我覺得藍風鈴香啲

次次呢啲post一定有人講chloe

係公廁香水

victoria secret

呢隻好香
靚女噴加分

我都想知男人用會唔會好奇怪
定會引1仔

不如講下男人嘅香水啦 女人鍾意聞邊隻

唔記得係咩味 好想聞返
之前有人行過一聞落去即刻秒扯咗 好撚香 陣味令人好想跩跩淫撚到

係有少少呢啲感覺 唔夠清爽乾脆咁唔識形容
唔知點解聞落令人諗起三個字 粉粉地 呢三個字

gay

識貨，夠fresh

市面真係有香水味似ifc 咩？

Penhaligon's Quercus
之前有媒體報導過

好唔long lasting

求奇啦

Paris Hilton

之前有聽同事話Chanel no 5係夜場界仔神器，仲以為有乜野咁巴閉，有次經過香鋪突登搵黎聞，覺得好撚俗，定係同名但係有其他味？

如果同一個味 換左另一個brand 就一定唔會係咩神器

一問就想屌

西瓜味

有冇人知邊隻香水成朕芬達提子味，聞到都覺得甜到糖尿病

我容形得唔好，我見過有好幾隻顏色Chanel no 5
橙色、咖啡色、白色、深紅色等等唔知隻味有冇唔同

Axe brand

建議樓主開埋男人味香水

雙味嘜花露水

BB味幾正 一聞到就會覺得條女好Pure好true

雞竇用
聽朋友講

useless
實測過 最緊要係香
d費洛蒙香水至今都未被證實到有效
香就得架喇
有噴同無噴差超遠
jo malone d古龍水都幾穩陣既
只係散味快 清清地古龍ok

係咪爽身粉味 好正

係咪eros！ 比咗支仔仔佢自己日日自動自覺噴

Ysl 有支綿花糖味既勁香

個個字都未識串

Chloé 呀

Channel chance

moschino 成支萬潔靈咁果隻, 粉紅色版

呢隻我覺得好臭

envy

我用chole好多仔都話香

想奶

滴露

Penhaligon's Elisabethan Rose

留名

BV Aqua

我用BV marine
男朋友成日都話好摟屌

BV Rose都好正

Louis Vuitton Apogee

....999

Canmake 提子味

藥油廢老

佢啲真係好撚正！

識貨！

想學野

甜甜地嘅香水好好聞

記得之前有post又係有人話chloe某隻味好淫
好多人響應
有無人記得邊隻

Lovestory

聞到就想除褲

Jo Malone 鼠尾草與海鹽

笑咗出聲呢個最有用

和興白花油

舊時落D, 係落D
成日俾浸gucci香水引左埋去

全部都唔知咩味

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

好似好多賓賓用

唔識牌子
但我老婆用嗰隻一聞就好想就地正法

點handle

澳寶

好撚咸濕

我有Lazy sunday morning
暫時出街未同人撞過香水

Love story
公廁香水 中環周街都係呢陣味

冷門d

愛馬仕屋頂花園

我有bb味，但我係男人

呢支中性香水

自己噴完J咗自己好耐

女人汗味

Chole love好似已經絕左種

lazy sunday morning好正
成日噴

我都有，earl grey 都有

我用呢隻

有冇男仕推介？

Diptyque呢？想入手
有冇絲介紹

仲有Loewe 001點睇？

Goutal - Petite Cherie

我都有
不過少噴
攞黎噴係床到自己聞比較多
浸白麝香味聞到唔願起身

好香 黑色推薦

沐浴巨星

有冇調轉嘅 post ?
啲啲男人香水，一噴啲女女就

我都係 鍾意親都係中性香水
hermes支李先生 同紅色支古龍水
利申: 冇丁

佢有隻荔枝玫瑰噴頭髮嘅 好甜好正好香

同chloe有啲似 但香好多

其實係因為我好鍾意幼稚園漿糊浸味
有一次去聞 發現噴出嚟浸味勁似
果斷買咗
點知從此就發現呢隻香水真係好l正

CK 係幾好但太公廁

李先生花園都好聞

呢隻我有 勁香 超甜
另外luna又好清 唔同路線

diptyque最出名係佢枝無花果
我自己就鍾意杜桑
之前出過香水手繩
買左杜桑同eau rose
杜桑清d
但eau rose就女人d同甜d
兩隻都好好聞

L’Ombre dans L’Eau都香

其實我對diptyque香水一般
只係佢條手繩太靚
佢之前出左個限量版雞蛋花味都唔錯
個樽勁靚
但佢隻味未係吸引到我好想擁有佢

Mom lady
綠色鑽石型香水樽
都好正

Jo Malone Nectarine Blossom & Honey

噴親都比人話香
不過我唔覺得好冷門
呢隻都已經幾hit

Verasece 淺藍
因太好聞 已變了自己都噴

絕對同意
以前個sp搽
忘不了既味道
宜家買比女朋友

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

童年回憶的話就係sui love

認真乜？啲人話好少男人接受茉莉味

Burberry次次聞親都好想攬住佢

聞親呢隻味就好暈

杜桑

我都買左呢兩支啊

呢兩隻真係好好聞
我自己鍾意呢兩隻多過無花果

原來唔係得我一個覺得似

美極

買之前次次試都好鐘意
買完返嚟噴就好暈
依家裝飾用途

淫閪香水 非chloe莫屬

咪又係睇樣

肥婆噴美食調真係想一拳打落去
特別係噴過量

淺藍定深藍
雖然兩隻都唔錯

Tom Ford fucking fabulous

係咪Lisa & sara cocktail berry？

少女味 甜到蛀牙

bv個隻？

lm

Fleur de Peau都正

想問下有冇人知initial隻水蜜桃味 市面上邊隻香水最似

我都係用緊呢隻 真係幾好 隻味 貪佢唔太濃

爸打你行過老人院咪都會扯爆旗?

唐太宗活絡油，浸味淫撚到

臭既

有個女同事有汗臭，有時似油炸鬼有時似隔夜送

好想大大力索

用完無再回購

戴住口罩個個都係靚女

我覺得男人個身有洗衣粉味已經好正

戴住口罩聞唔到香水味

師兄j開60路？

用過

香港既男人真係好少用香水, 好多時只有陣止汗劑味.

聞親Chloe香水聞得耐都好想嘔，好俗好Cheap既感覺

銅臭味

Chloe signature

驅風老藕嗒得過
少女唔鋤愛阿婆

Burberry the body

that means, you are gay

冇錯就係呢隻
算清新但好耐聞

我買過佢個discovery set 有d味係幾香
不過其他牌子既比較吸引我買大枝

呢隻邊忽溜屌

樓下巴打個隻

miss dior 最經典果款真係唔得
好似假既糖味 但好多人都噴過量有次搭lift同lift有個女人噴勁多焗到我想嘔

initial自己有出隻蜜桃味香水 就係店面陣味
之前係比自己VIP 不過你上carousell走轉大把人放

有d好濃 搞唔掂
反而覺得淡淡地已經好正 jo malone 有隻幾好

呢隻我好耐之前有噴過呀 都幾鐘意
自己覺得eros都幾正
呢幾年開始接觸niche就冇再買大牌子了

望下先 陣味真係好正

jo malone 真心持久力太低
係就係香既

Maison Margiela Beach Walk
Atelier Cologne Clementine California

Demeter 煉奶味

乳香味

呢間垃圾公司 員工罷工要員工交番租

詳情：

印度閪
攻鼻到
想屌柒佢濕佢一獲金

仆街，我係男都用添會唔會引到gay佬架

wood sage & sea salt

人地送, 我覺得唔好聞, 我鐘意啲無乜男人味o既香水

等我又去買翻支Chloé先

我都有，兩隻一齊用好正

好 聞到香水就瘋狂做愛啦

有冇個英文啊？

香水手繩真係keep到陣味？

Serge lutens 係shiseido
搵撐警劉亦菲做代言人一樣衰

MMM同atelier cologne 就係loreal

想入手 淨係覺得個名好正 有冇人聞過？

Formalin
Iodine

Beach walk
Flower market
Lazy sunday morning

YSl鴉片
Chanel全部

Lm學嘢

Creed Silver Mountain Water

呢三隻牌子既香水我都有
唔用又好浪費
用又
最鍾意個隻係Surge Lutens...

EAU Rose
但係好似話停左產某啲舖頭都仲會有貨淨
之前去海港城嗰間都仲有貨

emmmmmmm
佢條手繩可以換
一個盒入面好似有唔知幾米長既繩
一條繩你預keep到3日味
之後就再cut一條再換
偏淡 冇香水咁濃
但真係勝在佢靚同埋好玩

我都係
Serge lutens 我直頭鍾意到買埋佢啲化妝品
但係用咗撐警菲做全球代言之後即刻覺得成個品牌都cheap曬

但我真係好鍾意SL既香水
好岩我口味
Creed個隻係之前睇隔離香水po識返黎
之後走去聞
一下子愛上左
但太貴了

咁好彩我淨係鍾意香水
依家搞到用又唔係唔用又唔係
但我最鍾意個枝香水就係SL

好啦thx絲打

認真講 SL啲嘢係高質
買咗就唔好嘥用埋佢之後唔好再買啦

唔買啦
都冇錢

chloe臭雞香水

How about luna?

有無人噴le labo

呢隻好正 有奶香味

有無人用D&G no.3

用緊第三支100ml

諗唔到噴邊隻果就用佢

Rose Prick

Oyedo同Philosykos

個個都話好香

仲有johnsonbaby隻cheap cheap香水同chanel一樣味

Same here

有無用開Jazz Club嘅巴？

柏林少女

我最鍾意嗰枝停咗產我都無再買嘅理由了

西瓜味重唔重？

因為有白麝香

中後調幾好 但係唔太鍾意一噴出嚟果下酸味

想知p記孔雀頭同狐狸頭算唔算公廁味
啱啱開咗黎用

仲有支jo malone英國梨
索索下覺得有啲俗就無再用

Oydeo超正

男仔用tam dao好好j

終於有人講Si
好甜好甜嘅味道

邊到都可以見到廢J 絲

停左産？

all

廢j你真狡猾

英國梨我真係
買咗用咗幾次 太公廁了

大家通常去邊買

唔係
我意思係我最鍾意嗰支係sa majeste la rose
你知已經停咗產
Sor 1999

聞過一次 Chanel Bleu，從此愛上。
可能係鬼佬味，都幾濃。

我絲，我覺得自己鐘意聞，何不噴上自己度呢？
所以我.....係噴古龍水的..

依家jo malone隻隻都可以隨街聞到咁

下個目標想試下Byredo果啲
但聽人講啲味會單一啲

tom ford 先係香水界既殿堂級數
又sex又有層次

diptyque又文青d

仲有好多小眾牌子都唔錯

chloe 呢d就中環一架lift都有幾個噴緊，無charater 唔明有咩吸引

甜到不得了 之前噴 成日比個男同事話好香

penhaligon's endymion
乾淨清新既感覺

呢隻 好好好好聞 會想聞足一日

識貨

投胎

個樽好好j

個人喜歡tam dao
透明同黑樽唔同，黑樽濃d, keep得耐d

謝謝諗住入手呢樽
香港有冇鋪啊？

睇樓上講係咪for男㗎？

兩片薑屌打樓上全部

我有無花果同baies oval
放衣櫃好正

中性啦
因為係木調為主所以比較多男仔用

我係絲 覺得女人用係溫柔溫暖既感覺
但男人用係另一種感覺 感覺成熟可靠
可能只係我個人喜歡呢隻味
好純既檀木味
建議冬天用

痴係加拿底度？

好似ifc 海港城有

呢隻一般
玫瑰味香水我最鍾意係Byerdo Rose of no man's land 好似花店入面既一枝玫瑰咁
淨係一枝

呢隻超正，嫌濃可以買edp或者edt，parfum最sexy但成熟d
Sauvage parfum/edp都好正

只限冬天好凍果陣用

Byerdo睇款
eleventh hour同bibliotheque
都好明顯有前中後調
不過就真係唔係個個都岩玩

p記價錢咁貴，又唔多人識
比較難做到公廁香水

反而陣味係多人鐘意既花香調，唔同牌子都有出，我估有相似姐

我都好鍾意bibliotheque
買埋佢個蠟燭

another 13

我覺得太甜
我唔鍾意d甜既香水
姐係好似YSL black opium咁樣
Byerdo我買左eleventh hour同Mojave ghost
eleventh hour冬天用 酸酸地 好似個d坐係外國火爐隔離既感覺 好溫暖
Mojave ghost就好fresh好清 岩夏天用

都唔係架 遇到啲特別嘅都會想收藏
(唔手緊嘅時候)
想試下Gypsy water
算唔算係依個牌子比較入門嘅味

Gypsy water/ Mojave ghost/rose of no man's land/ Blanche呢幾隻相對出名同易入口d
不過唔建議未聞就買
Lane Crawford有得試味
可以去兜個圈聞都ok

啱啱買果陣好鍾意陣味 好親切
買到返屋企 屌
同adopt某隻味好似
完全係平價版狐狸頭
不過adopt果隻嘅粉紅胡椒陣味重好多
唔怪之得咁熟悉

而家無得賣啦

一開始覺得佢陣香味好特別好高貴唔知點形容

後尾知道佢係一枝紀念戰地護士既香水之後就發現佢個陣好獨特既香味係似消毒藥水加紗布但都係覺得佢好香

k11 musea都有

有性趣

消毒藥水加紗布
我鍾意個隻係Nuit de cellophane

但我依然都覺得好香 甜得黎唔會膩既桂花糕味

我都諗緊好冇買bleu edt

旺中格仔舖$65寫韓文果枝，唔識睇韓文

有冇人用過Le Labo
之前買過Santal 33
用完應該會試 Rose

只會係一種地方用

想聽男人鐘意嘅香水
做咩變咗絲打討論

narciso rodriguez 有冇絲都係用呢隻？

聞過謝安琪用

臭撚到爆

廢J絲你仲有冇狙擊d begger

狙擊緊spoon

講開P記，個人覺得狗頭同犀牛頭最正

byredo比較有個性 真係要去試
都唔會太單一 而且唔同人噴真心係有分別

我都有買 即刻覺得勁書卷氣

想試Tom Ford rose prick 不過怕只岩男仔噴

la tulipe都幾香 好似真鬱金香
不過快散

有用her edp 玫瑰+musk冇得輸
不過要涼少少噴先覺得冇咁"厚重感"

我鍾意佢有少少桃味

一生之水

有無d 小清新，中性d,海洋feel 嘅香水推介

但係男人鍾意聞會覺得摟屌嘅香水一定係kilian啲姣婆味
Good girl gone bad真係未試過有男仔話唔香

我自己超鍾意黑色樽For her 以前成日係歐洲聞到好多女人噴，香港好少聞到

冬天噴感覺會好d, 夏天我會用roger and gallet

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

妓女味

用緊Aesop hwyl

chole 都無人屌?

唔算重，佢甜得嚟好清新

真係一噴就有種入左圖書館既感覺
但中調個vanilla我唔鍾意
一律有vanilla既味我都唔會買
所以好可惜買到

我覺得byerdo偏fresh偏淡花香既味都好快散
但濃少少例如玫瑰/上面講緊隻bibliotheque/eleventh hour就long lasting d
不過都係岩秋冬噴多

呢個我又冇留意聞
因為我聞過一次 中調太甜太vanilla我有少少頂唔順
下次有機會再聞下先

kilian有冇邊隻推介
之前聞過隻bamboo harmony同埋imperial tea 唔太岩我依家用 少少成熟

Good girl gone bad 同playing with the devil都好少女
Dangerous liaisons 同v唔識串嗰枝就女人味啲

利申四枝都有但最鍾意都係gggb

陣味好老

bookmarked
搵日去聞下

英國梨都好正

gggb真係好正 男女都話香
之前香水post好似有幾個絲打都係試完就即刻買咗

仲有另一枝無乜負皮男女都鍾意嘅係mfk a la rose
又係好多絲打試完就買咗

Chloe其實出咗新line，好似jomalone咁可以溝味，勁香，不過好貴

佢呢兩隻唔再出嘅我好鍾意

D & G no.3
十年前係街聞到忍唔住問人係乜香水
以前男友都好鍾意

Guerlain係而家新寵，成個系列都好香

有無日本香水同好？

JS撤出香港要去日本先買到
Love passport呢個牌子係好野嚟，價錢唔貴個樽又靚，重點係真係好香

rose我淨係對rose of no man's land情有獨鍾 其他都唔考慮
MFK個隻都有聞過 都係唔及byerdo令我咁印象深刻
等有閒錢先走去試香水

用緊黑色，好多朋友都話好好聞

我都有rose of no man’s land但我覺得唔夠吸引唔夠摟屌
我通常casual啲嗰陣用

Roger and gallet幾好 少女又唔貴

同你相反 我好喜好雲呢拿
仲有枝vca 雲呢拿香水

playing with devil氣場太勁我carry唔到

都係gggb最好

rose of no man's land俾我既感覺係一枝岩岩係花店店員到攞上手 仲有好多水珠係上面既玫瑰花 真係好elegant但又好新鮮(?)唔知點樣形容既感覺
摟屌當然用甜既香水啦
不過我SL枝Nuit de cellophane男朋友話好香 同埋個枝好百搭
另外仲有枝atelier cologne既Camelia都好正
真係好茶花味 不過夏天噴就太濃了

個個人口味唔同
我鍾意白麝香味同花香多
前前後後都3枝白麝香同3枝花香
vanilla都有一枝 係早幾年Jo Malone出既3月田園系列oat & cornflower
俾我感覺好甜好甜好膩唔知係咪都有vanilla係入面
真係要好好天加上自己心情好先會想噴個枝
買左兩年都唔知有冇噴5次
同時間買左同系列既green wheat
個枝苦苦地 好岩落雨噴
就會覺得好有個種落雨然後路邊又有少少青苔 有個妹妹係隔離踩水氹仔既感覺
好難形容

公鹿頭都正

絲打你搞到我好想過兩日走去IFC聞
但我冇錢 真係岩心水會忍唔到手買

Tom Ford好多枝我都覺得太濃

無街出我啱啱拎咗嚟噴枕頭

噴枕頭我固定淨係用lazy Sunday morning
真係perfect match
依家都攞黎噴一噴先

係所以就算好鍾意佢呢隻cocktail berry味都好 都係不了

想買 唔知買黑定粉好 但我媽話好似啲啊叉味

The noir 29

黑色樽已經用緊第三枝

買過枝 用用下好厭

好撚正！

係呀 真係好正 但我有d朋友話陣味好奶 但點都好過vs d八婆香水啦

bb？邊到b啊 睇過

無人講Nina ricci 蘋果？

Rose31 隻木香味好正
不過個vibe好似適合偏冬天噴多

有冇人試過VS個枝bombshell
心思思想試味 但舖頭執咗唔知去邊試

已經用曬一枝，陣味係唔錯，但好快散

zara個隻orchid同bombshell有8-9成似，不過zara個後調會俗啲，你想知bombshell大概咩味可以去zara聞下

thanks絲打

我都有bibliotheque蠟燭最近入咗佢支vetyver rinse free hand wash香到呢

我買咗gggb 想買埋flower of immortality 勁香桃味

here
超鍾意santal 33 冬天必噴 最近想試another 13

rose prick好正

除咗海港城 仲有邊到有門市？

我見連卡佛同HN都有

有冇人一噴濃啲既香水就會頭暈？
搞到我唔敢買其他牌子
全部都係 jo malone

有無一聞就想比男人屌嘅香水

識貨之人

有 強姦水

閪水

屌你，去旅行咩

黑色係最classic個隻，而粉樽我覺得musk個味無咁濃，差唔d

我諗係因為陣musk味，感覺有d中東埃及feel

last得耐，味又特別

咁等凍啲入手黑色我幾鍾意個樽

睇外國youtuber介紹
Riddle oil
幾香同埋香港好似真係冇人用？
另外glossier You

大家噴香水噴邊個位？
手腕？頸？

之前sf 英磅平買咗Santal 33
噴完會狂聞自己

手腕 + 頸 + 耳背
唔知係關噴嘅位置定香水事
long lasting到放工返到屋企都仲聞到

點睇法拉利同tous

我又真係好係未聞過一條女係臭架喎

Jo malone出門口已經無味

呢款係ifc聞過 我自己覺得太清甜 唔夠man

for her 桃紅色樽我幾鐘意
會買比女仔用

byredo行北歐性冷感風
梗係唔嬲屌

有冇其它牌子嘅香水似佢隻cocktail berry味

其實點會知果隻叫咩名

我第一次見有人中意eleventh hour,
我去旅行個陣一聞到就好中意即刻買左,
返到黎個個都話似跌打酒味

我係買個陣佢岩岩出
然後就唔知咩事覺得佢幾香 就買左
買完返去再聞覺得有少少怪
不過之後又幾鍾意

琴日去左聞 好正 打算入手

好甜好正 好似食左一打荔枝咁

vs香水真係好臭

我都覺...之前買33送咗31 sample
好中意個木味

差唔多喇，手頭仲有jo malone blueberry and bay
用埋就冬天 可以入手

我中意佢嘅後調
啱啱噴完陣味反而麻麻

絲打

韓國Apieu
陣味一模一樣
次次用完啲人都話好香好甜

我都尋找緊隻甜味真係令人會索多幾下

澳寶洗完皮膚會好乾
洗潔精咁

真心正 sailing day男定女用都正

Selfridges

正 但唔太long lasting

係咪嗰枝走珠香水？唔知點解我覺得佢甜得黎又有啲爛生果味

持唔持久？

絲打點睇男人用p記

有無人中意木味

有細size 覺得怪怪地

姐姐唔好🥺

Angel gold 唔錯

其實Serge Lutens 係咪好冷門嘅香水
唔見有人用

竟然冇penhaligon’s 嘅empressa ？

donki 有日行過見到sugar lychee 香水, 聞落似cocktail berry

[url]我噴兩下Chanel Eau Tendre溝一下Clean Warm Cotton，條仔哄埋黎索話好香[/url]

還好 因為係噴頭髮 好易吸到其他味

睇下用邊款 有d太佬味例公牛頭我就麻麻

犀牛同狗頭都好正

未聞過犀牛 過兩日去聞下先
狗頭真心幾OK 試過係街聞到有男仔噴即刻回頭望下係咩人